講真今次侵係光榮落敗

喺身邊咁多25仔（彭絲／中國人蓬佩奧）嘅情況底下，獨自一人應付deep state ，都真係非戰之罪

佢玩政治始終唔夠共諜（拜登）黎

始終冇經驗香港呢2年嘅事
睇得唔夠我哋透徹

其實佢最大對手係cctoy
今次衰在成個台都撐佢

懷疑真正嘅蓬佩奧同彭斯一早俾共登殺死咗

仲未輸

咁老老實實美國打蘇共就叻啫，打中共都係要靠我哋香港人嘅

天選之人好難唔撐

何以見得佢未輸

彭斯有我地時事台認證左係好人來，樓主咪屈啦

Pin this。

彭斯原來結婚25年黎從來唔同老婆以外女人單獨食飯同全副身家得45000蚊美金

呢個樓主好明顯係誤判啦

輸自己， 唔敢行martial law

一個人對住一整個國家嘅既得利益者...
我好希望佢一家之後一世平安

係

馮佩澳有反侵咩

武肺 假票 自己公關因素
仲有咁多人支持佢
我都信四年後就有真命天子出現

所羅門爸爸

好難唔撐

阿肥仔都唔係齋吹唔做嘅傳統政客，佢應該冇乜理由去出賣侵 （佢同阿侵真係幾夾）

佢得反中叫有啲用，其他做到勁廢，抵輸的

Pompeo 都親中?